[ONCE]TWICE討論區(51) TWICE在ONCE的心裡 收~藏

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

志效 - All about that bass

-Unbreakable Smile

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

lm

新po留名

志效個melody project 冇官方link唔知點計
開post doc又唔見有 驚佢爆字數 我求其貼左兩首非官方比大家頂住先

開PO辛苦晒

新post lm

留名

見你地諗哂post名 但半粒鐘都冇人開我先開

手機響鈴來留名

想比彩瑛質我入衣櫃lm

番韓國

留名留名

我出左街想開都唔得

LM

未碌曬成張相 以為momo條耳機線飛曬出黎

슈슈 留名

頂你

想知Momo玩咩game，即刻去買隻

豆呢排好有女人味

劉明

Nayeon好似啲男朋友叫人唔好影咁

Btw 鐘意佢地咁著 簡簡單單 最型最正

[img]
留名

好高汁

新post留名

金髮桃世界第一

呢件衫，呢隻髮色

SAIDA 留名

想嚐一下她的唇膏

自己出街買支啦

其實應該唇彩黎

帶住南妹留名

本來Hana係LA買對涼鞋俾阿媽做禮物. Momo覺得對鞋好可愛就帶番韓國

阿媽禮物都搶

好似一個小公主

有啲後悔冇買到

依家可以買番鏈?

唔係話限量咩

其實點樣入official once ，好想要張once卡

太遲啦

有冇 mina 嘅 photobook 架？

唔知會唔會再有

實會有下一期....問題係唔知幾時

頭髮三歲世界級

同spacewalk同期有個mina站有岀到，都係買唔返

好想咬面豬

可能有人取消左

會否太正

DaYu

今天在餐廳巧遇了善美歐尼 她幫我們付了飯錢 ㅜㅜ 還給了我們她的專輯~~~宣美歐尼的Gashina 讚讚讚 人美心善的善美歐尼 善美歐尼最棒👍🏻我們支持妳💘謝謝♥️

係咪豆

唔似豆

藍色指甲油應該係喎

真係豆

影到相

係咁somi onni somi onni所以估豆

舊相

有冇 unboxing video preview 下？

舊相都係酸嘅

呢個站嘅相成日都好近好正

MOMO推呀

唔見有，得之前d preview圖

push

好想要

正呀

幾時出貨啊

嗚呀

好靚 無買到

I miss them

多左3張，想換/放

家姐隻手又忍唔住了...

🐯

點解會有？

去韓國咁啱有pop up store

想要momo 點放法

留contact 傾？

Tg :

sheshe

我桃

熄爐9千900萬

成日借D椅攬埋一舊

推上億
等出po...

呢首真係捱左好耐都未破億
大家加油推埋個100萬

jyp

做mak鬼

好似係搭時嘅意示圖

明明咁多位都要[咁迫]

豆會唔會遲早有生命危險

殺人犯又嚟

明明收收埋埋好多相又唔post密啲

啲畫面明明充滿愛
唔好淨係諗起國貨城啦

回帶

室友又贏

有冇人有定廷可以換

我要nayeong 同tzuyu

身邊人係咁中sana 點睇
本命mo 定 一個都唔中

有多張mo，得一張定

您本身多左sana都唔會換啦
我見都冇乜人換

所以放算，其實好想換

我見ig都冇人換咁

點解突然咁多polaroid嘅?

Pop up store抽獎嘅安慰奬 類似小卡嘅polar 唔係真polar嚟

LEATHER BRACELET 有貨

Tzuyu賣得真係好快

我係咪比人水左

唔好咁傷心啦清...
利申幼手撚

好快可以比囡囡戴架啦

推

Wu ar 點搞呀南哥

三歲染咗金毛

補圖

要cb了

巴絲們準備啦

三歲頭髮長得咁快嘅

手鏈終於到左 幼到呢容乜易斷

咁咪可以買過條囉

唔好玩啦師兄

唔係點cap你水姐

TWICE MOMO , 被票選為最令人無法討厭的明星傻瓜一位

網民們在一個票選最無法討厭的村傻明星選拔中，選出了TWICE的MOMO。

DCinside(代表金裕植音譯)的取向搜尋及mycelebs(代表申智賢音譯)在營運中的 “exiting dc” 及 “讓人無法討厭的明星是?” 中，票選結果一位為MOMO。此投票時間是從本
月20日至27日，總共七天。

在總數3,080票中，以876票(25.4%)獲得一位的MOMO在舞台上魅力十足，與平時可愛搞笑
的行動完全不同，粉絲們非常喜歡。

sana無時無刻都放緊電

三歲好似漂左髮 似多賢之前隻色

彩瑛髮型遠睇好似sixteen 個陣

準備拍mv 越短越好睇

係就不得了

大家儲定腎啦

推推post

Rich 你有冇戴

貼我本命推post

sana個條我表起左係個櫃入面

真係做傳家之寶

好酸.....好想做豆細佬......
細佬好靚仔

保鏢姐姐

連保鏢都要飯埋

個保鏢姐姐係幾型

留意左佢好耐
我決定飯埋佢

細佬都好正

成日都有飯拍影埋佢

差4十幾萬

多謝各位讚我舅仔

唔係預左架啦咩

公開祕密又多樣佐證
開始節食...

多唔多人諗住飛過去追?

利申: 會

好期待

btw superjunior cb

SJ

兩隊唔好撞啊

youtube已經有super event英字全場

買左碟支持都唔洗介意....課金係出於心意

BTW 俾番 黑眼必勝 作曲PLS~~

仲未1億啊....

做D野吧各位

點解一日都推唔郁一百萬

個MV明明咁好睇

去哂邊啊!!!!
推po啊!!!推click rate啊!!!!

自己識做啦

已經睇咗幾次隻碟都未到

係咪有個巴打條鏈錯左size 見到ig有人好似想L換S喎

streaming 個D記得唔好連續播 連續loop既話youtube 好似會count漏
中間隔返段短短地既片 或許直接stream 埋其他歌

望落似路人亂估

直接整個playlist啦

依家好似話playlist唔得喇

韓國MBC電視台早前被爆有內部黑名單，各員工因政治立場而被劃分等級，待遇亦會有所不同，令一眾員工大感憤怒而決定大罷工。噚日起，MBC部份節目已開始罷工，而KBS及MBC亦預告將於下月初起展開全面罷工，同時影響音樂節目。

噚日起，40名電台PD加入拒絕製作行動，當中電台節目《Good Morning FM 盧洪哲》、《開啟世間早晨的李在銀》等節目停播，改以音樂特輯節目取代。
今次MBC罷工大幅減少歌手可以宣傳新歌嘅機會，令歌手嘅宣傳計劃受到影響。據知唔少事務所噚日就歌手本周宣傳計劃召開緊急會議。
相關人士透露，KBS音樂節目《音樂銀行》雖然有部份人員參與罷工，不過節目組表示會再觀察多一星期。MBC音樂節目《Show! 音樂中心》嘅PD就表示，目前尚未討論節目停播嘅問題，將視罷工與否嘅投票結果而定。
有歌謠界人士表示：「雖然我哋理解並認同罷工嘅理由，但對於辛苦培養出嚟嘅新人，及正要開始於舞台上大放光彩嘅藝人，如果失去音樂節目，往後唔知幾時先會有機會再登台演出。原本能登台表演嘅舞台已經非常有限，如果連呢啲機會都消失，佢哋更加唔知可以去邊。雖然我哋知道仲有其他有線台或可透過唔同平台曝光，但畢竟跟無線台嘅舞台有非常大嘅差異。」
另外，KBS綜藝局相關人士表示：「我方正就罷工進行相關會議，罷工將持續幾耐，以及是否擴大罷工規模，目前我哋亦無法得知。」
回歸計劃會唔會有變

應該唔會罷工咁耐掛

但好多fanbase仲係教緊整playlist

playlist唔得 咁咪好麻煩

真係

有冇link ?

@名井南永遠第一

係到

感謝

點知比人搶閘換左

你唔好咁啦

真係比人快一步

自己開個ig po落返咁上下hashtag試下等奇蹟

唯有係咁

講真你見有人留言問就知實有人DM啦，差在條友同邊個換姐
自己出左PO等大奇蹟日出現

有諗過 不過最快要10月中先去得 想順便睇下兩週年有冇咩特別野搞

個個鍋墊播左兩集就無哂聲氣
下集好似話整完本書

以後一到萬聖節就諗起twice

耐到無咗件事
就好似爆咗舊 post 唔記得入新 post 一樣

訓唔著推po 希望等陣夢見twice

T.T
其實我每一日都諗起TWICE

期待下次COMEBACK,D日本人都好有錢同埋好願意使錢

套野比人鬧到死
搵twice同希澈頭兩集宣傳完就用完即棄

好過乜都無

志效 TT REMIX LIVE官方出片

睇嚟似放tv5入面

新髮色

放埋呢堆，
Tg:

定延紅色頭髮 一定係就拍mv

有興趣

差6萬幾
最後直路

sns admin 應該已經mon實....準備出po

人地都未岀
九月先岀貨

新人留名

強迫症好想幫佢著返好件衫

差300 幾

破億了

重點係咩，話我知

粗卡

咩都睇唔到

Mina style

重點係1億

純粹放張圖一億

打擊唔到我，我慣左獨自吹奏

重點係鯊魚 99 namo minayeon 97 jida同jeongda

1億粗卡

backhug畫面幾時都咁溫馨

一億

鯊魚

你講哂

佢無講哂

雪上加傷

呢張都係 MiNayeon

破億粗卡

我南好cool

南妹係我嫁

估唔到向大post都要講
收皮啦你

係咪得瑜寶係白珠仔其他都係石呀

6月係珍珠 冇錯呀

原來係咁 唔該清

又比你發現

賢賢愈睇愈正

暈左

竟然著返ooh ahh衫

[img]141948_d6515e3d241effffdd2e5a7fa4f00132.jpg[/img]

Pop up store 小卡轉左新款 有埋團相

可惜我係香港

新Mv唔係用番之前所有衫咁求其呀麻

我諗係Signal嘅1位答謝姐

定兩周年特別專?

sana 坐電單車

應該唔會既
呢個idea都要等佢地出道耐啲 多啲作品先可以用

??

上面第1張圖

企位match
越黎越好奇搞緊咩

唔好啊~ 唔好啊~ 唔好啊~

又有新野比我地買

回憶?

等睇今次MV玩時光倒流

有人估同呢個有關

會唔會係拍日版MV呢.....
好難捉摸呀

就回歸 係都新歌日韓版一齊出 唔通新歌概念係one more time

one more time debut
重新出多次道 重新掠多次水 JYP啪啪啪

如果回歸日係10月20日

唔係9號咩

佢話如果啫
因為1020係出道日嘛 如果今次cb又係1020 咁就真係做到one more time

官方都未公佈日子

Momo似戴左假髮

玩時光倒流定平行時空？

-現場有15-20位once看到娜璉的新髮型，娜璉轉過身來說噓(要大家保密)

-今天拍攝相關後記
工作人員拿來了吊燈和紅毯，但還不確定是要重現優雅還是全新的概念

Pop up store 開到幾時？
9月4先去首爾

今個星期日
啱啱好遲咗

試下去withdrama k-pop store睇下有冇新野

係咪咁黑仔

黑仔擔當

新人留名

鍾意NAYEON MOMO TZUYU

signal之後好忙冇時間追翻啲碟同週邊
淨係經過信和買左photobook
想問而家日專初回限定a b ver.出面仲有冇得買 e.g.信和 hmv
上次出cdwarehouse見唔到
sorry for伸手黨

三歲

我想問主要專輯其實係咪五隻唔計版本

THE STORY BEGINS,
PAGE TWO,
TWICEcoaster: LANE 1,
SIGNAL
日輯 #TWICE

仲有隻lane2

之前買左SIGNAL ,今日買埋
THE STORY BEGINS,
PAGE TWO,
TWICEcoaster: LANE 1
TWICEcoaster: LANE 2

諗緊買唔買日輯

信和有齊

又有嘢買啦

屌你老味 又出

屌 以為係專

唔聲唔聲又想執你一筆

周邊要週出

我個腎呀

好賤 完全唔俾人抖
너무해 너무해

準備喇 唔知又幾銀

我愛JEONGMO

又300幾

Pop up store一完即刻出新野 無間斷

生返個腎唔洗時間咩

又要幾多銀

JYP真係賺到笑 銀紙當廁紙用都仲得

腎又賣埋 肺又賣埋
今次要賣埋個肝出去

每個月出一隻碟 個個月都係cb

咁多野唔會平得去邊啦

果然每個月都有新嘢出
不過見佢幾高汁咁... 兩個腎都賣哂又算得係咩喎

出埋busan edition點算

無錢係一個問題
無位擺又係一個問題

俾錢囉 第時去新大樓留多陣 可能有格磗係你出錢

今次我買埋你果份

無錢又無位

跟住就出signal mono (應該係
又賺一筆

唔該晒
托朋友係日本買得翻b ver 以為香港唔會有

仲要留盤川買encore碟丫

trailer 幾正。
個腎幾痛。

好彩我淨係買專同membership

因為有JeongMo所以心郁郁想買

唔好下下隔個post 要我講週出週邊好冇

又賣

睇下幾多錢先買
今次咁Q多野

我個腎

點忍手...

不知所謂

賣屎忽都唔掂 但照買

南件紅色碎花衫

本野實際上係一本mini pb
Jyp 好識玩

不了
10月仲要買n個version

回下氣都得掛大佬

好狗 啲photobook靚到dum一聲好難忍到手

你個名

原來就係你搶左我個名

膠層是咪想將Twice發展成一個品牌，唔再單純係一隊組合名

霸左好耐

我豆世界第一
利申團飯

有無人知同公司其他組合係唔係都係咁出新野？
好狼死 （定係我無知？）

唔係 因為Twice係名符其實嘅週邊女團

好似得twice係咁

又要課金

你指twicezine呢種?
我估應該係一種concept啫
不過如果膠層想twice變成品牌都唔係冇可能....spris....
但產品範疇仲係算窄 只不過可以食盡年青人條水

挑戰hello kitty

( Show Blocked User - 加利卡希爾BB )

Got7都冇咁誇。，，，
佢哋好似最多出過自己公仔嘢
有公仔有USB
但絕對冇好似咁twice出幾十款

最後咪又係買

我覺得唔窄...
擺設系列有豆豉眼，月曆等等
文具系列有筆，file等等
時裝系列t shirt浴袍 帽 鏈等等
旅行系列有行李牌 頸枕等等
家品系列有杯 水樽等等
影音書籍就係主打.....
終極目標: 自己開間類似daiso咁嘅野淨賣twice商品+代言商品
調返轉頭同代言商品拆帳，擺係入面賣野twice 6佢地4
我覺得公司似係做緊呢啲野

做到好似hello kitty咁無處不在

又有傻鳩逐個kpop po扑人講比人知

講比人知真係好on9

燈神分析得好 自從上次鏈都咁多人買既時候 我真係覺得佢地出唔停手 基本上而家jyp個股價都係靠twice撐住 我估佢地而家搵錢已經多過2pm

其實唔知點解有好多小學雞都會聽twice
我懷疑twice個市場可以由6歲至26歲
小學雞>>>食屋企人錢
後生仔>>>食後生仔錢
個餅大到....

jyp而家最賺錢就係twice
梗係食住個勢谷盡佢
慘在我地啲once既腎同T寶啲休息時間

巴打
其實我唔應該話產品範疇 我係想指消費者年齡層
而家twice出產品既話 憑佢地個名 銷售量都已經有保證 但我諗買嗰啲都大部分係後生....
年青人市場的確係龐大 但如果公司想將個品牌越發越大 就要吸埋中年人
中年人我諗佢地會重視質素多啲 所以飾物、時裝、家品line質素要做好啲 否則淨係靠twice個名都未必做得長....

不過係我諗得太遠啫
twice而家主打後生市場係好正常
Jyp淨係賣俾後生都已經fatfat啦
利申冇生意頭腦 9up唔好介意

識上網就有機會聽到架啦

Once年齡層好廣 韓網留言其實見20代最多 出黎做野無耐 比得起錢 同埋佢地再大年紀既once其實都唔少 twice其實都多女飯 女飯平均洗錢癲啲 你見好多周邊都似係比女飯就知

所以個結論係我抵死

隊野出名 個個有外貌有名聲 又有唔同國藉(呢個最重點
形象又正面 食哂海外韓國本土D水
出個公仔試水溫 點知又有反應
之前JYPE又DUP DUP地 有商機仲唔CAP盡

又唔好咁講

文革仔

話說未識twice之前我都係反泡

我都係
初頭有人逼我睇我都係本住個個一樣樣咁既心態
睇睇下發覺原來唔係個回事
之後就慢慢跌左入呢個坑
最記得係我豆cu個西部牛仔造型
個陣一見到就覺得好正

本來對泡都冇咩好感
但同事成日播啲綜藝睇
慢慢就變左自己追黎睇
重記得第一套係睇青春不敗

只係追twice既綜藝

唔買啊 屌你JYP

口裡說不

乖 鬧完好去入錢了

2pm日巡搵好多錢
不過入哂伍之後唔同講法

안녕 모두들平井もも

由RM睇起開始接觸韓國既野

2017年好難講,TWICE可能仲搵得多過2016年2pm日巡
仲有, 以公司同股東既角度,股價既升幅都好重要,2016年2pm日巡股價最勁既時候都係6300,TWICE由2月knockknock到日本岩出道最高8900,即係市值升左成80幾billion, 我想講2016年全年revenue(未扣成本都係74billion到),所以話TWICE先係最幫JYPE搵錢既人,JYP既錢都多左好多,所以JYP應該好錫TWICE

一樣

得翻豆，賢同sana

0:41s
小隊好得意

小隊

師兄介紹下你家姐ok？

睇嚟冇咁快cb
Got7 10月cb 雖然公司例牌否認
但今日佢哋嚟香港拍Mv

Suzy年頭先喺香港拍mv
遲下twice會唔會有機會都喺香港拍

Shitttt... 買左十月機票過去諗住追CB

咁快買定

一陣又好似MAMA嗰次咁有啲傻鳩搞佢地我寧願佢地唔好黎香港

其實會唔會10月尾兩周年先CB,月頭09/10就出日單

買左幾多號?

SAIDA

應該10/11 cb我估

呢個畫面太靚

買左兩週年嗰個禮拜...
唯有當去睇兩週年啲展啦....

SAIDA如果出PB,我實買 好SWEET

個陣睇會rm 但都覺泡菜係垃圾d d女團都係賣肉
直到睇完Twice 上rm 覺得豆同mina好正
就入左坑

TWICE係引左好多本身唔係KPOP FANS既人

wink

成功拉左兩個frd

做得好

好正

身邊冇frd係once
個個都係睇下就算 冇人一齊傾

same

same 有個frd成日覺得momo扮傻好憎佢

終於wink到

你再努力啲

10月9 可能係師兄回歸日…

我俾親twice d片比佢地睇
佢地會話臭雞 睇都唔睇

睇都冇睇就咁話人,

同佢講返你老母就臭雞

人講佢又講 以為好搞笑 冇d主見

有班人係覺得韓國是原罪

未識twice之前都係咁諗

我諗大部分人都係

以前笑過女同學追韓星
到依家比佢地笑番我都追埋一份

我鐘意咪得 理撚得其他人點諗

我都係 俾人瘋狂恥笑
但我係Once我自豪

好想去

+1

邊到 ？

好似話佢地又會去運動會
(小道)mina又會參加體操 不過今次係玩絲帶

佢體操+訪問我睇完一次無再睇第二次

+1
唔想井南再受傷/再咁大壓力

其實我係睇偶像運動會先飯佢
但都唔會想睇第二次

咁忙都仲有時間練習

靚到

江東寶寶
9月23號前去江東區明逸站可以見到

佢地冇飯呢個概念
個個都係睇女咁睇
冇計

垃圾偶運幾時收皮

由反泡變kpop狗
比人笑左好耐

以前我都唔太留意Kpop
自從Twice就入左坑

T寶威力想擋都擋唔住

以前比班fd笑鳩我睇人造人泡菜妹
但係總有班女同學同我一齊討論，仲跳女團舞比我睇
其實身邊冇朋友睇都冇所謂，成日都一個人去追，上黎呢到大把人傾啦

推post

之前好憎kpop 但係見到momo即刻改觀咗

twice九人九色 唔會個個一樣樣

識貨

170825 親切的神Twice CUT(Twice吧獨家中字)

一樣 本來盲反

準備黎講係鐘意日本妹子

我都係 開頭盲反撚
之後比子瑜同豆吸引到 呃自己睇台妹

係陰影定熊貓

Omg
陰影啫嚇唔到我既

呢個亦係我突然買左五隻碟嘅原因

應該係化妝 熊貓眼唔會上到眉咁高 btw 想問幾多號cb

南韓的高工時與加班文化眾所周知，在隨時需打點藝人消息的娛樂業界，「沒有下班」更是常態。然而最近 JYP Entertainment 便打破沉痾，禁止職員在下班後繼續下達業務指令！

JYP Entertainment 相關人士最近透露，為了保障旗下職員的幸福並配合全球趨勢，大約在兩個月前便開始實施規定，禁止公司職員在下班後經由 SNS 繼續下達業務指令。

這項規定主要規範上級在基本業務時間外，不可任意聯絡下屬；若為現場業務或突發狀況等特殊情形，則需上級與下屬雙方達成共識，才可視為例外。

jyp

佛心公司

如果係sm

twice 「沒有下班」更是常態

佢個基本業務時間都唔知點計....
idol生活根本勁唔規律....twice咁新要跟出跟入嘅經理人跟
其實根本得office ge人唔洗OT

起碼叫行左一步

你班仆街比我抖下得唔得

idol就一定架啦，有時拍野有可能超時，淨係呢樣已經好唔定時

講呢啲

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

可愛到痴線

三歲呀

以前好似冇咁多雀斑，定係呢個妝淡啲所以覺啲呢？
但笑容依舊甜美

雀班妝黎

可愛到死左

勁高質

小弟不才。長智識了。

佢hastag有講㗎

光洙都出埋黎

好可愛

Nico Nico Ni

有尾嘅畫埋尾

pabooppa D相好高汁

佢有時執到好怪，執到唔似本人

以前都冇留意韓國的團體，自從TWICE(T寶)的出現，令我陷入呢個不能逃出的坑，T寶已經在心裡佔有一個頗重要的位置。第一次買韓專就係T寶的，第一次買的韓國Photobook都係T寶的，TWICE是第一隊也是唯一一隊會令我陷入如此瘋狂地步的團隊。

恭喜你

歡迎加入賣腎地獄 我都同你一樣

岩岩碌落黎未碌到年衫以為SANA黎

真係恭喜你 個坑係有入冇出

係囉 點算

賣腎

屌我都係 原本唔係點聽Kpop 點知聽就咁了

Sunday morning with the Yoo Sisters "What's with this lovely pic"
JY: "Let's Eat"
JY: "Wake up~"

睇咁多次都睇得意

Lm

全日都推唔到一頁
以為lag機load唔到

星期日

偽毒出哂街

真毒留守係到

輕輕一推

[img]
彩彩幫推

99-－>michaeng-->mochaeng

等我搞屎棍先

Michaeng推

咩係mimo shipper 利申新飯

即係覺得mimo係一對...
就好似咁

彩瑛爭奪戰

Mimo= mina + momo
Ship= relationship
Shipper= support果個ship既人

路過喺utube睇到

霞姨呢個可以俾飯盒

GIF圖推POST大法

佢啲片好正

日本line好正

呢個fancam 我之前成日loop

定b

是我的我的寶貝親愛

仿彿見到自己

大師兄出道9週年了

女人味

定B魅力沒法擋

戴呢頂帽好似bb仔

飯Twice係要交月費~~

就黎變周費

最後咪又係比錢

變日費

Making film 先30分鐘
Photobook 得110page
Cap水都cap得有誠意啲好唔好

開團嚕 好彩唔係好貴

仲有POSTER同卡既 35000won算係咁

利申 其實幾錢都會買

相比之下one in a million本photobook算良心之作
Anyway 屌還屌 都係買左

屌完好比錢啦

lunchtime吹奏一下

現在式是呢D

JeongMi

MICHAENG is real

又多個MICHAENG黨

Twicezine jeju island edition 代購 by 定延post巴絲打

價錢 ： HKD265 (已包國際運費,唔使補錢）
截數日：08/09 22:00
韓國出貨日：12/10 到貨會盡快交收
銀行：hsbc/中銀
付款方式：銀行轉賬/ATM/網上銀行/匯豐P2P付款

詳情請上ig睇

唔買 依本真係呃錢

買埋呢本就收手....
靜待full album同concert DVD

邊有可能收到手㗎

錢唔係最大問題
最大問題係冇位擺
成個櫃滿哂

又呃自己

留名等睇出下一樣又買

諗起上次條鏈個個話唔買,結果....

真係唔買

利申：鏈真係冇買

99000won已自動撥入睇con筆直
所以

求下你唔好再出DVD. . . .
我要BLU-RAY呀！！

換左個新櫃都即刻塞爆晒
都唔知黎緊啲碟擺去邊好

呢啲有錢都唔想買

換間大屋啦望

做咩依家成日出photo book

BLU-RAY

PB應該多人買

賣腎賣到要買樓放twice野了

冇咁既能力

Twice就係你嘅推動力
為左買哂同裝哂twice啲嘢
仲唔努力搵錢？ 上樓靠呢鋪啦

三歲個頭

v

而家享受緊退休生活喎，我失業既情況同潮文講既一樣咁過
佢地cb先搵工啦

CH+

好唔慣,咩片黎

又300

我覺得好靚喎

咩野300？

冇買ch+

賢賢變返細個

Jihyo went home yesterday and drove from her home back to their dorm

等睇小隊車子瑜返學

好靚女

仆街又喺我個ch+完左嗰陣先開

買買買！！！

已填

Saida段片好得意

99line表示有小小動搖

cute affffffffff

99line係親故 michaeng係真愛

塊面離境頭好近 好想

想俾佢額頭撞額頭

索女妝嘅家姐

每日一推

畫咗幅唔sana 嘅sana

勁
Btw, 好似個鼻同隻耳仔出左事 個嘴畫得好似

初戀
豆講eye eye eye歌詞果陣怕怕醜醜好得意

好勁

勁
不過似張柏g多d

家姐仲笑豆寫啲咁嘅歌詞 michaeng is real

輸隻眼 大眼SANA冇左隻大眼的當
其他都

我成日畫人都畫得唔似，太主觀

多謝巴打，聽完你地講之後即刻知下次畫要注意啲乜
btw , sana個嘴好調皮好鬼馬

雖然michaeng係真愛
但我暗地裡是mino shipper

總係覺得佢兩個唔洗多講野都好了解對方咁

我覺得係你揀果張個角度難畫
利申 乜都唔識

(傻瓜和護花與咸濕)

其實一個係眼神咸濕,一個係動作咸濕

室友line先正

正 唔洗再靠twicehk

momo個傻瓜眼神真係搞到唔知欺負佢好定保護佢好

兩樣都做 ,佢地成日做Vlive個陣,有時唔記得左個CAM咁,就會有得意野發生

咸濕NAYEON

咸濕NAYEON堅好笑

momo係hit the stage有講過mina係佢女朋友
但結果係要女朋友保護

另外有ig開第2團團購sana親媽spacewalk本photobook, 要補買就快
真心超高質, 仲有lenticular小卡sana向你不斷飛吻

師兄1115出日本album

好正咁 但已經冇哂腎賣

搵我？

有冇人可以翻譯下

唔係

TWICE is the 7th most popular girl group in Japan according to a LINE survey (also 7th among females)

諗唔到TWICE都有咁多30-40代

A: 好可愛 我都想食朱古力豆!
B: Okay~~~~
A: 想見지현 TT
B: 我都想 TT
我哋一齊食^^
A: 我愛你 可愛的
B: 嗯 -_-

我諗係咁

JYP 回你的可能係。

右邊係JYP?

鍋墊preview eng sub

preview 2&3 no sub

Mimo上咗Idol school 應該係黎緊第八集

即係點？twicetagram覆邊個dm

有個user好多人都話係扮momo 我係呢個ig cap上黎既 個post佢已經del左

邊到睇到幅圖
Twicetagram 覆dm

個post del左

MOMO係idol school教natty

MoTzu

一睇行路就知係Sana

natty 個位是 momo 的

今日我都去左
但見佢地唔到

FF

我有無睇錯...第一條link係咪有支台灣旗

英國旗都有阿
jype附近係有幾支國旗 唔知點解

我賢賢既表情真係好吸引

spoiler 精靈又要番嚟啦

同佢地無緣份

收皮啦你 賢賢係sana架

賢賢啲表情好可愛

part1
part2
鍋墊短片中字

表情滿分

聽日再去

佢地啲想像力

首爾林貨櫃屋

有冇邊到可以知佢地聽日個行程？
唔想盲頭烏蠅咁撞黎撞去

9upper
Sana唔止四次元咁簡單 由佢開始劇情暴走 然後無限重覆

新廣告代言 LG

啲行程非公開都無辦法

拍得幾靚 係咪代言黎架

佢地去首爾林貨櫃屋
我就去建大貨櫃屋
想死

好想係香港都睇到咁正既廣告

666666撩撩撩撩撩撩

桃桃好Sexy

好正呀

成個故事好有潮文feel

好正+1
先唔講係twice代言
喺香港都冇睇過呢啲廣告 有可能係我見識少

巴打你真係好黑仔

唔通今次 cb 係成熟風?

香港我淨係記得郭富城拍嗰個

好正呀家姐

運氣既野

覺得好似一個藝人

呢個look好正

超正
有外國feel

大家得閒睇下MV啦 最近d漲幅慘不忍睹

好正 韓國拍廣告都係正好多 屌 早排睇HK有唐詩詠果個喺度RAP詞

睇唔慣 我都係鐘意qq嘅三歲

呢個LOOK都好靚

Lg可唔可以將呢段廣告放係香港播

好老尷Feel

TWICE鏡子自拍
個個都好型

話說佢地幫lg代言但好似無人用LG

d stylish

個個iphone samsung

fashion既野你識乜野

得腎定南冇手機揸手

相信以後會經常出現

韓站開始發功
sana - spacewalk - photobook
momo - midnight moment - season greeting
三歲 - first rabbit - photobook + dvd + season greeting

差唔多啦
年尾又係好多野出..
仲要準備定個腎下個月cb

三歲set野成五舊水 哪有錢

我硬係覺得呢一幕係意外，唔係劇本
...因為有sana係到

個雪糕會唔會係假
豆拎住最下面個雪糕球

一定係假, 你睇之後sana點拎就知

三歲個SET係幾正咁,只買月歷都唔貴既
但岩又出TWICEZINE
已經冇錢買

上面張momo我以為志效黎
睇到最尾心諗點解有2張志效

月歷靚？好似都百幾

今次回歸唔通行性感風

點解咁講?

近排啲相好似好性感
鳩估

成條片最正就係呢幕
豆啲表情世界級

唔死心

據電視台相關人員透露MBC綜藝《偶像運動會》中保齡項目錄影日程在商議中，該人員表
示：“保齡球是今年新設的項目，製作組和出演嘉賓都為新項目付出了努力，就此取消太
可惜了，即便不是作為秋夕特輯播出，也商議著在9月中旬進行錄製。”

《偶像運動會》是每年逢年過節MBC的招牌綜藝節目，總PD目前也因為罷工而退位，原本
計劃請外包人員力勉強維繫節目進程，最終4日（保齡）和11日（其他項目）的錄製全部
取消。 MBC對此的說辭是：“僅取消了錄影日程，而節目本身只是暫時延期。”

豆又型又可愛

其實我幾想睇,好多正fan cam片流出 ,只係想佢唔搞體操,真係好易傷

寧願佢地做背景板 盡情sheshe
最多俾sana跑下接力囉

年年都最尾
想睇多次Michaeng sheshe

好可愛但好哂野

有人話係仁川見到....
又飛啦~

又要變失蹤少女

米彩永遠不倒

一齊重溫彩兒心意

米彩世界第一

其實我唔明 啲相唔係應該賣之前post咩？ 唔明JYP

manager 咁得閒blur 咗D背景

blur埋個JYP

iPhone / LG 嗰啲 portrait mode 下化？

又去邊

去拍mv

利申：鳩估

好大機會

邊個on9仔

笑撚到我

我豆運動會個頭真係好正
但剩留得一次咁大把

孔劉頭都正呀

幾個月前一位Ching post左呢張gif

賢賢最愛gif

我都覺呀 型到爆

個頭好型,好好睇,都唔明點解後黎變左冬姑頭

好正
影片支援

1:37

定延雙下巴都咁正

MLB D 相都好正

雖然有時P到有D怪

230共通點
1) : ))
2)....會失控

想睇多D 230 team ,

230

痴線 好多新相要save呀 正呀

片最正,搞到我不能專心工作

痴線架!!!! MLB啲相同埋條片 (私心:如果豆仲係孔劉頭就好了)
如果今次CB行GIRL CRUSH既話......

MLB啲相同個廣告都CLS
有冇靚到咁呀大佬

我都有諗過,同MLB合作拍埋新MV,想佢地行girl crush

等啲冇買或者買唔到嘅人後悔
咁你啲人下次就會仆到去買

堅正

MLB真係咁多CF之中最高質

[/quote]

其實我唔明 啲相唔係應該賣之前post咩？ 唔明JYP[/quote]
等啲冇買或者買唔到嘅人後悔
咁你啲人下次就會仆到去買[/quote]

JYP高招

sell MLB定LG V30

新會員留名,最鐘意係Momo

鍋墊中字
佢哋喺頭1part
推薦睇埋希澈個part

原來momo件衫一樣

其他衫有d我都記得見過
應該真係時光倒流果d野

定延老豆

摸patpat

hi 同好

推

Twicezine jeju island edition 代購 by 定延post巴絲打

價錢 ： HKD265 (已包國際運費,唔使補錢,如果多人有機會退錢）
截數日：08/09 22:00
韓國出貨日：12/10 到貨會盡快交收
銀行：hsbc/中銀
付款方式：銀行轉賬/ATM/網上銀行/匯豐P2P付款

詳情請上ig睇

MLB d 廣告real拍得好
不論硬照定片

mina呢個髮型好正
氣質

冬菇頭好得意

啱啊

豆做咩都咁得意

接力接力

新人留名 桃同好

mo
我mo

副太陽眼鏡唔執下佢

好礙眼

既然都係...點解唔po埋一齊

第一張豆D肉

發肉期

咁樣先至健康

呢D褲好難唔擠肉

同一款褲我都仲有

好撚高質

Twice係溫哥華拍緊野

新歌？？？ 聽落幾正

Spoiler

短短10秒就入哂腦

我估就應該唔係CB衫，不過都好核突
我地D錢去撚左邊其實

fd一話我知twice去左gastown,我就即刻衝過去,可惜搵唔到佢地
佢地好似去埋

咁核突，你之後買唔買

JYP方面表示 TWICE的確是在加拿大拍MV 但回歸日期尚未定

大家可以留定多d腎準備爆碟

想問腎市價幾多? 要開始賣啦

Dance

Lucky lucky lucky

買
但點解黎黎去去都係得呢幾隻衫咁
定延呢件衫好似戰隊衫咁真係心痛

我諗起VERY VERY VERY

優優還有另外透露還有後製CG…說不定後製完整個MV會很高上大😂😂😂 還好我本來就對cody沒啥信心 真的很慶幸還好是孩子們 只要有TWICE一切就足夠了 有大概聽到歌曲了 滿可愛的😊 like it~like it~ 突然整個心臟蹦蹦跳 好想看到孩子們趕快回歸 腎已經準備好了😁👌

CR Twitter

飛到咁鬼遠去拍，唔通又有代言？

死 link, 係咪同 twitter 嗰個 lucky lucky 一樣？

你對JYPE既stylish有咩期望
定係對崔小姐有咩誤會

呢條仲近。

合十拜神

但是現場有粉絲說歌不是主打歌(舞蹈卻是主打歌的😅) 歌曲是CF的🤔 估計是MV&CF&TV6一起拍攝了吧

但套衫唔錯

咁都知係唔係主打？
JYP 做野整多首 signal 俾大家再一次歌頌都仲可以 (touchwood 唔好唔該）

想見到高清賢

有個外國DJ話去左現場,幫手播歌,我估個BEAT可能一樣,但首歌唔同

賢賢

之前book咗兩週年機票個位巴打唔駛擔心

JYP期期都係咁
保密做得好啲好冇

唔好share啦
唔想睇劇透阿

果然家姐係唔會呃我地

喺公眾地方拍就預左會有人影相㗎啦
但係好似完全冇人攔 有啲相好近咁
啲fans又唔自覺..post哂上網

個個同一對boot

唉屌冇晒驚喜期待

決定唔開twiiter幾日

幾日就夠咩

我諗都差唔多係時候公布cb日程
如果真係10月9號

但係睇舞蹈都係行cutie

一公布即疊水買機票

出名嘅話路人拍左放上網呃like無得避
我估jyp唔會咁易透露曬主打掛

啲衫越醜樣越貴

barcode衫先係經典

Twitter 真係極危險 想避都避唔到

停止劇透

尷尬到.....

睇到都戥佢地尷尬

最愛日本line

尷

又慘又尷

Natty唔敢正視momo

咩黎

佢去完明逸朝聖...貼左memo係到

覺唔覺新歌個動作有下好似小新跳舞

癲

太神了

推

前面一對櫻花姊妹 後面一家三口

新專會唔會有呢首既完整版

真係企鵝嚟

唔知跳乜

今次個styling 同啲舞步都好有wonder girls feel
唔知係咪真係走復古風呢.....

Btw其實我唔想睇劇透㗎

已經無轉做img架啦...好奇心會害死你

開左預覽滑鼠一指就出圖

同第2隻碟有關仲有呢張....戰勝唔到好奇心先好禁入去

放假無野好做...點解唔推下po

預覽唔洗入去就睇到
戰隊咩料

搵人玩CS唔得閒
輸撚到想喊

好似係之前定延件衫比人話似戰隊

老娘我就黎入社7年...又就黎生日....D人去哂邊

希望出到黎唔好柒啦

呢幾日狂輸，好橙，一係差個馬鼻嬴

成班偽毒出晒去玩

twice可以carry一切

派軍糧

4秒咁多

[講笑 mode] 唱兒歌國歌都可攞一位，紅白藍衫又可攞獎，戰隊又駛乜驚～

사사一定係知我執左成日屋太攰 所以派糧慰勞我

老娘

經已俾多咗

唔知佢地個面而家幾點...仲會唔會有其他軍糧

gee

有人估夜晚先係拍mv

同nayeon同一日生日 可以買埋個蛋糕同bb一齊食
你一啖我一啖咁

發燒丫你

講事實都要比人屌

你知唔知咩係事實，你有無睇新聞
...佢生日點輪到你同佢過

希望所有成員都好似sana咁搵到好歸宿

我係支持Hyuna cp㗎

忽然又有猴擒相出現

FF歪風

其實係你帶起

打和大家早啲瞓覺樣腎等 cb 把啦。

買咁多個calendar點擺呀

用嚟供奉㗎嘛

收藏用

送俾人，傳教

好耐冇見過痴線佬出沒

擺係自己張檯每日供奉

痴線 你會唔會送你老婆俾人share

呢度冇亨仔都可以咁痴線

大家FF都好嚴重
我同豆一路睇一路笑

CHING係後備席傻笑

個個都傻撚咗

新人留明

收皮啦你

呢個電話幫到各位ching
29283283

做咩放咗我屋企個電話出嚟

?
你搞到豆正話問我呢句咩意思 我又唔想教壞佢
搞到我幾尷尬

痴線佬名單
1.加利卡希爾BB

夜啦

唉
連登多癡線佬呢句真係真

yes

即係將會有10幾粒鐘無軍派

靜到呢...

新PO咩標題好

Pish

推推推

歡迎來到死亡月 - season greeting